今次要到熱刺空難死全家......................

孫興敏甩手 巴爾戲言：卡列斯！

【Now Sports】熱刺球星加利夫巴爾認真夠幽默，操練看到孫興敏接波帥手，竟大叫卡列斯的名字，該德國門將則無辜再受奚落。
英超榜首球隊熱刺士氣高昂，周三操練備戰周四歐霸盃時也不乏輕鬆愉快的場面，韓國球星孫興敏一次接波甩手，在旁觀看的加利夫巴爾（Gareth Bale）竟叫出：「卡列斯」（Loris Karius）的名字，惹得現場笑聲一片。

2017/18年歐聯決賽，卡列斯為利物浦把關對皇家馬德里，加利夫巴爾40碼外一個遠射，卡列斯竟然把波拍入網中，結果導致紅軍以1:3大敗。那場比賽也成為紅軍和卡列斯永遠的痛。

不過，巴爾和卡列斯如今命運相似，大家都因缺乏狀態而成為後備兵，當然愛打高爾夫球的巴爾心理質素比卡列斯好，不論是否當後備都照樣享受人生。

相關片段：

咁bale又真係狗左啲既不過幾好笑

佢串得起啦

This Tweet is unavailable.

好在Karius唔係黑人

知道得罪利迷 仲唔刪咩

死得
利迷係全宇宙最小氣

熱刺決賽咪又係輸比利

哥爾夫巴爾

利狗班賤種即刻踢走左卡列斯啦
仲話ynwa

Ynwa岩喎🥲，you never walk again

呢句得猩猩先可以講出黎口

猩猩又冇份踢
皇嗰場就有份望住笑喇

仲要佢親自射

係you need walk alone

呢球牙son救得重好過karius

唔抵得人靚仔呀屌你老母？

完全串得起 親自炮製
但好賤

施素高有冇份笑

賤種mane 專登踢個波去施素高隻手